雲加於世上有幾個知己

希望大家珍惜雲爺爺
唔好叫佢走

走啦死老野

離開好容易
留低先係最困難
雲爺爺同阿記共存亡

食蕉啦

多少廢柴能長存

迷雲五虎去哂邊

好疊馬

雲加走左重係阿仙奴咩？

佢唔係轉左軑反雲好耐喇咩

多少captain能長存～～

當日托柒串咀 串親熱狗～～

張相撚係袁文杰